測試過 呢個裝置好堅固

距離地面大概有30 cm

做唔做到引體上升？

比較難

好
btw唔係公屋

香港撒瑪利亞防止自殺會 | 你肯講，我哋一定耐心聆聽 | ‎

如果呢一刻你想自殺，請停一停，立即接通24小時熱線同我哋傾一傾。

希望你寫定信俾消防員 講聲唔該

收到了
我已經寫咗好幾封

一路順風

愛你們

係香港生存真是人都癲

點測試先？ 你掙扎果陣個力量會大至少40%

想望下個結

冇人報警

再見